陳同佳獄中致函特首表示認同修例初心並將出獄後自行到台灣自首

抱歉，標題只係FF, 但極可能發生！ 政府唔可能比殺人犯在香港遊走！

對陳同佳黎講：
1. 香港係唔係都會移交你去台灣，你到底選擇自己走呀？ 定係被移交？
2. 主動去台灣自首可以製造悔改形象，請求減刑
3. 可以賣主動自首既原因比林鄭

對林鄭黎講：
1. 達到幫助受害者家屬將陳同佳移交既承諾
2. 連個犯都被林鄭既初心感化自願交頭，保重藍絲可以打飛機，將來鋪路再推逃犯修訂
3. 建制派最近提議勸陳同佳自首，大家笑佢on9, 如果成左就建制威威， 又可以區議會打飛機
4. 避免左主動做一次性移交安排，唔洗自打嘴巴，避免進一步破壞管治威信
5. 要誘使陳同佳咁做，可以用錢 (安家費），輿論機器（話佢悔改，話佢一時衝動，情有可原等等），或者有創意d 係佢出獄時安排一堆暴徒打佢虜走佢， 捉左佢番大陸用私刑

咁我地點做好呢？

香港人，加油！

可唔可以唔好咁戇鳩玩標題?

陳同佳十月一定雙手舉住V勁高調大搖大擺行出黎囉
你奢望佢會自首 無人會咁笨柒
過左海就係神仙

Sorry 巴打

個topic有撚病

唔願意見到陳同佳出黎做神仙既人跨藍黃，如果政府由佢就咁出番黎做自由人會進一步帶來社會動盪

藍絲屌政府無法處理逃犯問題，令香港變得危險，藍絲都係自私撚 佢地唔會接受到有個殺人犯同自己一齊塔地鐵 一齊行商場

黃絲就更加屌爆政府為面子連一次性移交都唔做， 面對已知的惡都放任不管，林鄭所講既初心都係虛偽

到時藍加黃反政府，管治危機更大...大陸更加唔想見到，會盡力避免

騎劫民賤聯？

周浩鼎：港府應以全新角度處理台殺人案

綁佢上機夾去臺灣啦

我突然有D擔心佢會被認同修例